# Домашнее задание по теме "Знакомимся с ASP.NET Core"

Подготовка инфраструктуры обучения и проекта по шаблону

Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Данный проект является стартовой точкой для Homework №1

Подробное описание проекта можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)

## Цель

На протяжении всего курса мы будем с вами улучшать проект, рассылающий промо-коды. В этом задании вам необходимо будет запустить проект и добавить методы в контроллер EmployeesController.

## Задание

1. Сделать форк репозитория для домашнего задания №1 в свой личный репозиторий (см. Описание, ссылка на репозиторий <https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory.homework.base>);
2. Убедиться, что проект запускается. Для этого достаточно проверить работу шаблона, вызвав метод API через Swagger. Проект использует .NET Core 3.1, так что надо убедиться, что установлено SDK <https://dotnet.microsoft.com/download/dotnet-core/3.1> и все собирается и запускается на вашей машине.
3. Реализовать Create/Delete/Update методы в EmployeesController на основе материалов ближайших уроков модуля и дополнительных материалов. Методы должны также использовать репозиторий с данными в памяти, как в базовом примере, при этом состояние списка сотрудников должно сохраняться между разными запросами.

## Реализация

1. Форк репозитория сделан.
2. Проект запускается.
3. Реализованы методы создания, удаления и обновления сотрудников. Состояние списка сотрудников сохраняется между разными запросами.
